乞求識人途徑

我讀緊大學 一路摺開
毒左咁耐想改變下
巴絲有無d識人途徑/活動介紹下

當然 有機會都想識下女

毒撚狗公

毒撚我認